主機板在木板/紙皮的巴絲

你們會做接地線嗎？接落火牛到？

我想將去板用螺絲收係夾板上，唔知會唔會一著機就燒，洗唔洗係螺絲頭到接條地線番火牛個螺絲到？

謝謝

唔會加地線。 放層膠墊底/加銅柱